[建議］口才唔好 唔好接受訪問！！！你講既人代表緊我地

口才唔好 唔好接受訪問！！！你講既人代表緊我地

直接拒絕

野

推